H̛͑̒͋̅͛̿̋e̛̅̒͒̾́̽̿͂̒̊̓̚l̀̿̋̍͂̏̿̌͡l̇̂͋̊́͗̈̉̕ó̌̆̉͒̂͗̾͒̊̈́̄͠

҉(҉ ҉͡҉°҉ ҉͜҉ʖ҉ ҉͡҉°҉)҉ ҉H҉e҉l҉l҉o҉ ҉L҉i҉h҉k҉g҉
H̶̡̟҇̀̌̐ȩ̶̪͇̿͐͡l̸̡̙͈̱̈͊̀͝l̵̨̟͇̤̔͠ợ̵̧̫̪̇̐ Ľ̷̢̪͎̐̊͠i҉̧͈͖̙̍͡h̴̪̫͔̔͜͡k҈̢̛̟͔̠̀̓ġ̵̬̖̦̉͌̕͢H̡͓͉̫͍̬̘͙̤̫̲̘ḙ̢̮͓̳͇̦͚̟̤͍̦͕l̢̝̤̞̖̲͎l̢̩̯͓͙̞̪͈̞ͅo͍͔̪̥̩̣͜ͅ L̟͚̠̲̟͉͙̱͜i̦̬̠͚̤̪̩̥̱̯͜h̢̦͉͔͍̮k̢̪̝̝̣̳͕̖͖̫͎͉g̩͎̰̞͢ H̴̾̔̇̈͑̄̃̊̋́̀̑̕e̴̔̎͂͌͆̊̏̾͛̋̕l̴̾̎͂̋͒̋̽̅̂̉̀̓̀̚̚̚͞l̸̀̉̾̈̇͊̐̒͞o̷̽̆̀̑̇͐͆̀̈́͆͠

H̷̜͖̰͍̲̯̬͔̦̱̯̝͚͖͓̘̱̽̏̋̓̌͛͆̄͒͛̓̑̎͊̾͛̚̚ͅe҈̳̤̘͎̭̜̭̞̦͙̝̖̮̝̣͖͓̳̰͙̞͇̙̳̅̑̾̅͗̉̄̇͆̈́̊̓̊̾͌̂̚l҉̲͓͕̮̥͍̟͕̫̲̞̉͛̏̀̔͒͆͆́̀̌͆͋̈̈́͆̑͋̈́̚ͅl҈͈̯̪͖̪̝̪̰̗̮̤͔̘̪̣͈͉̀̆̎͐͋́̓͗̀̑̓̌̇ͅo҈͕͇̳̤͉̫̯̦͎̖̘͎̦̦̖͙̠̥̝͖̪̝̪̞̉̑̉́̿͗̍̅͆̂̓͗̃̌̐̍̉̉͆̇͋̌

鬼呀

H҉e҉l҉l҉o҉ ҉L҉i҉h҉k҉g҉